有冇人老母好叻/ 靠母幹？

老豆叻就聽得多 ，但我屋企就相反，老豆典型廢佬賭徒。
老母讀書唔多，本身係香港做賣衫sales，月入8千，
然後儲到少少錢同親戚去大陸做生意，初初兩年蝕錢蝕到d親戚退股走哂，得番我老母繼續做
後來慢慢轉型，依家每年凈利潤有五、六十萬，今年開始搞擴張，我真係好撚佩服佢
各位有冇d勁老母既事跡？

好叻

朋友
老豆渣巴士
老母博士畢業
小學校長
間中去大學做講師

係真愛

老豆叻 做房地產生意
老母做自僱人士 好hea